全港邊啲茶餐廳係黃?

最近然間想食， 但係好多都好似係藍!
搞到我， 自從運動開始，冇食茶餐廳!

龍門 山下 番茄師兄

黃到金

出門之前 rt like reply
入去幫無得上Twitter 響新疆受迫害的Uyghurs 多謝美國議員！
個個tweets 唔過一千
快啲由底做上去
Rt + like + reply
#StandwithUyghur

Rep Budd

Rep Deutch

Rep Wittman

仲有！
意粉國都幫左我地唔少！
入去rt + like + reply (響最底）

(感謝list on Twitter!) 通過Uyghur Human Rights Policy Act

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

仲要帶埋歐盟嘅旗

Down 和你eat

旺角既合發茶餐廳
之前見到佢貼左張告示唔俾黑警入

珠記冰室

太子 基隆茶餐廳
雨革時已經黃到金

大撚把啦
光榮個香蔥雞扒飯 日日屌都唔厭

樓上幾個
冰室唔等於茶餐廳

以前分別就大啲 以前冰室無乜主食 因為主要係揸小食牌
而家轉型晒做食肆啦 走茶餐廳路線
齋冰室喺香港而家社會邊有得撈